食極唔厭嘅宵夜🤤

好好食

咁撚似我樓下個檔

搞到我好想食
聽日去買返兩碗先

咩呀果檔啲魚肉冇切到咁細條㗎

24$餐

粉+香精

我認得支籤

我認得隻羹

各大神認野咁勁 可以開估嗎

驚自爆。唔答

落多d胡椒粉

好正呀

碗野有條毛既

屌原來條毛係我個moon度

咩毛嚟架 分條比我ok嗎